涉三度姦認知障礙女同行 男演員還押候訊

23歲臨時男演員疑於等候「埋位」拍攝期間，涉嫌強姦患有認知障礙的26歲女同行，拍攝完成收工後，他涉嫌帶女同行到又一城的公廁及深水埗的時鐘酒店兩度強姦。男演員被控3項強姦罪，今日(28日)在東區法院提堂，暫毋須答辯，被告沒有保釋申請，需繼續還押。

報稱兼職演員的23歲被告鄒文浩，被控於本月22日在啟德郵輪碼頭附近強姦女子X。他另被控於本月23日，在九龍塘又一城UG層的公共男廁強姦X，及被控於同日，在深水埗汝州街好景酒店強姦X。

控方庭上透露，女事主患有認知障礙，一直有服藥控制病情，基於案情嚴重，反對被告保釋，被告亦沒有保釋申請。裁判官將案件押後9月10日，轉介觀塘法院再訊，期間等候警方進一步調查，包括索取女事主的醫療報告、進行DNA檢驗、翻查出入境紀錄及閉路電視紀錄。

賊尾賊眼咁撚樣

原來仲要有前科又係衰老強

屌你老母洗定個屎眼入去慢慢坐啦

.........目測165

臨時演員都係演員

精神D

矮撚好慘

新聞標題黨

張張chok哂樣睇我幾靚仔

女同行呢

認知障礙係老人痴呆個隻？咁後生都有？

MK

坐過仲唔識死